搭地鐵綠色線8成時間上唔到網，是咪正常不過？

架空果幾個站例牌上唔到，之後間歇性上到上唔到，一段10分鐘youtube片無可能順利播得晒

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

樓主係咪Csl

要返工 不了

CSL都唔會上唔到喎
繁忙時間係慢姐 架空反而空外收得比較好

室外

您都on9
CSL接收近半年都想屌撚死佢

搭車就咪玩手機

CSL最近晌綠線收得好左。 之前係 load空氣， 而 load一兩秒已經 load完。好過冇啦。

垃圾

Sun mobile?

架空反而收得好

mtr 裡面， 3g 收得好過 4g